是日午餐 狗屌不屌？？？

午餐飲啤酒

好辣？

小小辣 唔咸

成個阿叔咁

狗也不屌

好似好重口味

個湯好肥